[突發］美心集團不追究8.5 冇返工員工

美心員工8.5 與香港人同行

一齊不合作啦
好多人要幫手

笑左

以免刺激員工情緒

但起碼識公關
預測到後果

8.5大罷工!

旗下員工未收到通知

push

係囉，唔知真定假

推

起碼戴定個頭盔
知道現加2邊不是人
唔直接話支持 但我都唔會直接話反對
你有你搞 我有我搵錢

同埋香港基本上好多飲食都係美心包辦曬
一講錯野反美心就有排煩

PUSH

有無email 睇吓 得張對話圖好難信你喎

真咩？

fc呢？

真定假

起身食個早餐支持下佢地

多謝香港人嘅付出

光復香港時代革命

真係怕撚左你咁

講野有骨啵
就黎賣月餅，觀察多排先